屌你老母，狗開槍之反制

屌你老母！成日都有班無委任證既狗開槍，真係世界大亂。

而我而家就話比你地聽，要反制開槍既方法 就係 離開現場

千萬唔好係班狗範圍內大量投擲裝滿麵粉既扭蛋，呢個行為係非常危險。

粉塵燃燒（英語：Dust explosion）指懸浮在封閉或侷限空間中，或戶外環境的可燃粉塵顆粒快速燃燒，如果在封閉環境中，可燃顆粒或侷限在大氣或是氧分子等其他合適的氣體介質中分散濃度足夠高，粉塵爆炸就有可能出現。

粉塵爆炸常被特效藝術家、電影工作者和煙火設計師使用。

Source:維基百科

不開槍 不走火

推

up

你老母 離開現場啊
推

請大家離開危險地方 多謝合作
推

推

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

Be water
推

買麵粉好出奇啊
推

反對狗方使用過份武力
推

支持零開槍
推

台灣爆炸嗰單？

推到你班狗無得開槍

繼續反制
推

麵粉戰

借鏡

唔好掟自己友多謝合作

自制風向電風扇有無啊

通知：你獲得新技能「投擲麵粉」和「風向操控」

組合技能：麵粉領域

將麵粉放置係電風扇既背面，開啟後電風扇後 麵粉將會不斷釋放
係防守陣線擺設更多既組合技能 就能夠抵制開槍

繼續推